依家黨鐵發小朋友脾氣？

講幾句唔啱聽嘅嘢就封站

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

俾你黨鐵員工, 封站咪可以放工

黨鐵終於跪低，響應不合作運動